攬炒巴及登報團隊巴絲請入

林鄭而家都仲去一帶一路event，證明香港事和一帶一路國家息息相關，一定要資訊互通！有冇方法等佢地既人民都知道香港發生既事？

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告